Strike the blood 噬血狂襲 OVA4 第1、2話

【故事簡介】
第四真祖——是只在傳說中存在的世界最強之吸血鬼。而這位駕馭12眷獸、散播災難的幻之吸血鬼據說在日本出現了。為了監視並抹殺這位“第四真祖”，政府所屬的獅子王機關決定派遣攻魔師“劍巫”完成任務。而不知為何，被選為監視者的竟是一位見習“劍巫”少女——姬柊雪菜。
雪菜攜帶著對真祖用最強靈槍趕赴“弦神市”，而和她遭遇的“第四真祖”曉古城的真實身份卻是——！學園幻想戰鬥劇將在浮於海上四季如夏的人工島上上演——！

【STAFF】
原作 - 三雲岳斗
原作插畫 - 麻喵子
監督 - 山本秀世
系列構成 - 吉野弘幸
角色設計 - 佐野恵一、古川英樹
監製 - 佐野隆雄
動畫製作 - CONNECT

【CAST】
曉古城：細谷佳正
姬柊雪菜：種田梨沙
藍羽淺蔥：瀨戶麻沙美
曉凪沙：日高里菜
矢瀨基樹：綠川光
南宮那月：金元壽子
阿斯塔魯特：井口裕香
煌坂紗矢華：葉山郁美
妃崎霧葉：藤井幸代
江口結瞳：東山奈央
羽波唯里：千本木彩花
斐川志緒：本渡楓
葛蓮妲：和多田美咲

PV:

Vol.1 2020年4月8日發售
Vol.2 2020年6月24日發售
Vol.3 2020年9月30日發售
Vol.4 2020年12月23日發售
Vol.5 2021年3月24日發售
Vol.6 2021年6月30日發售

4月8

期待，小說睇到第19集

點解呢套野可以keep住狂出ova但又唔出tv版好似冇乜其他作品都咁，有d好紅嘅好似加速同ngnl咁都冇得咁玩

係得佢咁出
Ngnl之後大富翁點表現出黎

呢套野好dirty

因為ova版賣得好過TV 好多，隻隻過萬

嫌らしい

無啦啦多咗條新女

啫係變相咪少咗 妃崎霧葉、淺蔥、同埋仙貝

套野其實好無聊

新角色嘰哩咕嚕一堆大道理
打打打
唔夠打 吸血
いいえ先輩 私たちの戦いです

又黎

先輩

男豬點忍到唔仆女豬

呀妹算係唯一一個主要女角，但未露過點?

處女d血好飲d

邊到dirty

我看過了

上次係咪都係你問同一樣的問題？

係，因為最鍾意曉凪沙

我分唔到女豬 女豬個女 同男豬牙妹個樣
ching可唔可以教下我

伊野仙貝

但係OVA版真係跳得好快

點解其他作品唔咁做？記憶中近年得hellsing同呢套係狂出ova做主線，其他作品都係主線出tv版，原創or支線出一兩集ova

肯仆... 屌慳番啖氣好過

哇
今次後宮又+幾多個呀

係咪得我j 那月

蘿蔔控

那月老師咁正 點可能j其他人

亞絲塔露蒂點好撚正

那月 二十幾歲 合法

點會呀

噬血狂襲最大問題係人設，條條女個樣差唔多一模一樣嘅，如果做人設果條友做好少少可能呢套嘢會更多人受落呢！

到底那月bb未來有冇幫男豬生仔

RAW已出

點解妹妹係op次次都咁少shot

除左雪菜, 有邊個SHOT會多. D囡囡越加越多.

新果個囡囡好似唔係幾掂

呢套野真係好誇張, 出到咁多集ova

第三季ova跌能晒watt
飛到不倫不類同魔禁一鳩樣

呢套野唔夠蘿莉

唔出ova版點殺必死
電視版出唔到街

真係唔知邊度有得睇

飛到唔知講緊乜

又可以打J
根本無理過劇情講乜

呢套係咁賣ova都有得賺錢黎整落去

那月有冇露過點

無

那月bb唔露
證明呢套野冇睇嘅價值

想睇佢比古城吸血

而家究竟有幾多後宮？

雪菜、淺蔥、紗矢華、拉·芙利亞、優麻、香管谷雫梨(我諗呢個係掛)
夏音、唯里、結瞳，呢三個真係唔知係唔係

最好j係sayaka

紅字果3個都鐘意曉古城啦...
應該得斐川志緒同妃崎霧葉無明確流出話有冧男主

p.s. 期待緊男主攪妃崎霧葉

那月bb會唔會變男豬後宮

唔會

後面小說有講

冇睇
鳩噏

等緊 鬼影變幻球

點會無變
生仔就唔知
愛一定有做囉

你點知的

正身定分身

而家仲邊度有露點版OVA睇

依兩集本身冇咩露

又要等兩個月

那月 (蘿莉) 超正
好想奶哂佢全身

其實STB咁出睇黎真係當fandisk TV版之後d OVA要睇埋小說先明個設定同劇情
睇個勢OVA應該會照跟住小說出 每一本小說整3-4集動畫
佢唔崩嘅話其實唔太差嘅

但佢啲波波成日都畫崩

這半年來，我和他一直寢食與共
條女一出場就爭正宮位

兩集都唔夠已經滿咗好感度

想睇男豬吸個妹血

排隊啦 隊尾係弦神島呀

唔知牙妹會唔會幫男豬生仔

睇番小說先發覺原來第17同18卷之前已經喺TV動畫同OVA出過

仲未有正體熟肉

想問幾時有得屌那月

呢個真
除左high school dxd
其他都唔撚理劇情

2套都唔撚出里番
明明就係咁嘅方向

dxd熱血風囉好唔好

里番緊係hxh

卡思子

對呢條女一般....左邊重好啲

by the way...有無淺蔥？

第2集喺病床啲表情幾得意
想玩佢對鬼角

仲未有正體字熟肉

我全都要

係咪有咗
個肚凸凸地

出咗後篇？

ストライク・ザ・ブラッドⅣ』Vol.2 Blu-ray/DVD
変更前発売日：6月24日（水）⇒変更後発売日：7月29日（水）

出咗再tag了